(求解答)讀緊bu傳理麻煩入一入黎

小弟今年asso year 1
啱啱出左sem1 gpa 3.71
其實一直心願係bu傳理嘅電影
但dse衰左得20分入唔到
今年知道bu將電影拆出黎收生加上有interview所以用dse嘅分報多次jupas
有冇巴絲知我呢個gpa同dse分報jupas定non jupas機會大啲
感激不盡

你想拍電影定讀電影理論先

想拍電影但電影理論都需要

點解唔諗CM

想專攻電影 cm好似要同時讀幾樣野？
jupas都有報但唔係首選

Non ju 啦 20分好似炆水小小

你啱 原本無諗過gpa有呢個分先想博一博